黑警變本加厲！向全港所有階層全民開戰！

要全民齊心抗警暴呀！唔止係前線防暴！係成個警隊呀！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬